{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3018577",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 클럽레스피아in포천"
    },
    "text": "ソウルから1時間の距離に位置する抱川クラブレスピアin抱川はアクセスが便利です。最新型グランピングで夏は清浄渓谷で水遊びと釣りを楽しむことができます。アメニティは高級感があり、すべての客室でバーベキューとプールをご利用いただけます。安全を最優先に考え、消火器と火災感知器を設置して安全管理システムを整えました。追加でレンタルできる便益施設もあります。チェックイン時からチェックアウトまでレンタルできるハンモックとハンモックスタンドは5000ウォンです。温風機、床暖房、ガスストーブ、キャンピングストーブなどもレンタルできます。お知らせでは22時以降にチェックインが不可能であり、レイト入室による払い戻しも不可能であり、当日予約の際に利用可能か確認した後に予約を進行しなければなりません。客室の注意事項では、最大収容人数を超過することはできず、個人火器とペットの同伴出入りは不可です。訪問者のレビューには自然を身近に感じられる景色ときれいな施設、多様な活動の可能性が言及されました。しかし、一部の部屋は古い感じがして清潔状態が落ちる問題がありました。さらに、炭バーナーの準備が少なく、混乱する状況もありました。周辺観光地とはベグン滝、ポチョンアートベリー、ジクタン滝してはがあります。市内ではコンビニなどが545メートルのところにありますが、これは車で2分ほどかかります。また、ピョンガンランドまでは車で12km離れており、これを利用すると約20分かかります。そして、横浜一東農協二東店は車で16km離れており、これを利用すると約18分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川はどのような場所ですか？",
            "answer": "抱川クラブレスピアin抱川は、ソウルから1時間の距離に位置し、アクセスが便利な場所です。最新型グランピングで、清浄渓谷での水遊びや釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川のアメニティについて教えてください。",
            "answer": "抱川クラブレスピアin抱川では、高級感のあるアメニティが提供されています。すべての客室でバーベキューとプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川では安全管理システムが整っていますか？",
            "answer": "はい、抱川クラブレスピアin抱川では安全を最優先に考え、消火器と火災感知器を設置して安全管理システムを整えています。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川では追加でレンタルできる便益施設がありますか？",
            "answer": "はい、抱川クラブレスピアin抱川では追加でレンタルできる便益施設もあります。ハンモックとハンモックスタンドは5000ウォンでレンタルできます。また、温風機、床暖房、ガスストーブ、キャンピングストーブなどもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川のチェックイン時の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、抱川クラブレスピアin抱川ではお知らせによると、22時以降にチェックインは不可能であり、レイト入室による払い戻しも不可能です。また、当日予約の際に利用可能か確認した後に予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川の客室の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、抱川クラブレスピアin抱川の客室の注意事項として、最大収容人数を超過することはできず、個人火器とペットの同伴出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川のレビューには何が言及されていますか？",
            "answer": "抱川クラブレスピアin抱川のレビューでは、自然を身近に感じられる景色やきれいな施設、多様な活動の可能性が言及されています。ただし、一部の部屋は古い感じがして清潔状態が落ちる問題があります。また、炭バーナーの準備が少なく、混乱する状況もあるようです。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "抱川クラブレスピアin抱川の周辺には、ベグン滝、ポチョンアートベリー、ジクタン滝などがあります。また、市内にはコンビニなどもありますが、車で2分ほどの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川からピョンガンランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "抱川クラブレスピアin抱川からピョンガンランドまでは車で12km離れており、約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "抱川クラブレスピアin抱川から横浜一東農協二東店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "抱川クラブレスピアin抱川から横浜一東農協二東店までは車で16km離れており、約18分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 816
    }
}